新世界突宣布捐300萬呎農地 疑似響應土地收回條例

哦
101 上街見

慘 被捐地

出鼓油

保護費

比人揸住春袋？

最邊邊果d咪捐左佢，唔捐邊會起個市中心出黎

btw 之前又話冇囤地既？

捐完股價低咗 再入股控制

成班傻西唔識聯手反擊

正式開始打地主
估計其他地產商會效法捐農地

地產商重敢玩野？

今日地主佬被捐地救港共
他朝到平民被捐外滙救国

抄家

又係好似上次咁 係大遊行前派糖 想你d人唔出黎

嗰排就有人開post 話買唔到樓生活艱難
呢朝就有人話要捐地

有冇夾到咁
話冇人帶風向唔知民意
甚至話唔明咩叫五大訴求都冇人信

被捐地 遲早變埋condom

今朝睇完scmp, 下午就出新聞

香港終於有土地儲備
咁場運動更加唔可以比佢停

原來場運動可以令到地產商突然多左地仲放出黎

搞大財團都唔搞鄉黑
你講到隊警隊世界級 入去打柒班牛屎佬啊嗎

「共」埋元朗人嘅地啦！

完全無視規矩
單憑長官意志辦事
今次大家不成功便成人喇

不打自己人

*仁

咩叫鼓油?

林鄭見左果批支企老大 拍晒心口香港以後佢地揸旗

唔會死錯人，留意佢捐邊的地，要發展的話，政府要起基建入去，如果佢沿線重有地，可以分享基建紅利，帶起土地價格

有撚用咩，咪又係班新香港人先受惠到

鄉黑幾時捐鄉村比政府?
為香港脫中後減少一大管治煩腦

佢應該係想講豉油

#1

抄家啦

香港跟中國玩政策市場
依家都無分別
你唔捐未恐嚇你加辣

300萬呎先係佢農地土儲既18%
到底香港啲地產商囤起左幾多地

香港地產黎講
新世界其實算良心架啦

沒公義你俾我一層樓都無用啦

佢地買農地地價咁撚平 點會少

原來商家唔係自己人

鬥地主啦

成仔又贏

紅企就係佢地老闆

賺埋都要嘔番比支共
作為香港人真係唔知有咩心情好

交比政府都有撚排搞
九成附近無路無配套

睇黎四大地產商玩多幾年就收皮
等d老野收皮就做野

捐完再賣廿萬一呎，咩人仲會信一個貪污極權國家？

捐什麼都無用，中共要清算地産商，隨即公司都比埋佢，支持中共，後果自負！

層主想講 佢出豉油 政府出雞

btw鼓油

土改 土改
鬥地主 鬥地主
共產主義好

農地比廢青上山下鄉

咪睇得咁簡單
要發展一個地區，要有大量基建配合，另外D地做乜模式發展，中間仲有大量油水
香港地主唔係傻，如果真係玩共產，佢地一早已經將地賣俾支那水魚，唔會等你黎收

又話搵唔到地既

300萬呎好似幾大
幾多個維園

四叔應該走唔甩

食屎啦你

[可唔可以唔好咁呀...我就快頂唔順..]

大家唔該唔好再推無謂post/重覆post 上熱門

大概1.5個維園

政府搵咩承建商起基建呢
地產商有冇股份呢
又豆腐渣可以貪幾多呢

沙田新市鎮10份1都冇

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

當商家水魚咁禁

樓主話1.5維園都唔係好多渣喎睇黎
咁快跪低有咩目的
奶到出哂面

根本就係 順便推高附近項目既價錢

用黎起樓咪5幢樓左右
仲要一定係冇路同埋東一塊西一塊果d
邊有咁好死， 新世界出名仆街

捐地都要屌？
唔理佢係咪俾人逼，最緊要有捐
你地班友而家係度屌
過多幾年咪又係搬入去住
而家有多300萬呎地有咩唔好

整色整水

咁撚少 起碼300萬平方米

明報話第一批係天水圍站附近三幅地 仲要得28,000平方呎 細到呢

事實就係唔捐 佢塊地價值=0

新世界本身就想發展個邊